1/10 真的希望每個人能拿著一個.............

,1/10 真的希望每個人能拿著一個大白色燈籠到維園 替中共高慶一下 中共70周年 白色燈 你明的嗎